{
  "Name": "名称",
  "Total Size": "总大小",
  "Percentage": "下载进度",
  "Status": "状态",
  "Download Rate": "下载速度",
  "Upload Rate": "上传速度",
  "Download Peers": "下载(连接)",
  "Upload Peers": "上传(连接)",
  "Upload Ratio": "分享率",
  "Uploaded": "已上传大小",
  "Added Date": "添加时间",
  "Upload Speed": "上传速度",
  "Session Upload Size": "会话总上传",
  "Total Upload Size": "历史总上传",
  "Download Speed": "下载速度",
  "Session Download": "会话总下载",
  "Total Download": "历史总下载",
  "Active Torrents": "活动种子数量",
  "Total Torrents": "总种子数量",
  "Paused Torrents": "已暂停数量",
  "Free Space": "剩余磁盘空间",
  "Total Space": "总磁盘空间",
  "Path": "统计路径",
  "Edit": "编辑",
  "Stop": "停止",
  "Start": "开始",
  "Delete": "删除",
  "Start Selected Torrents": "开始选中的种子",
  "Stop Selected Torrents": "停止选中的种子",
  "Delete Selected Torrents": "删除选中的种子",
  "Confirm": "确认",
  "RowsPerPage": "每页行数",
  "Page": "当前页",
  "Go to first page": "跳转到第一页",
  "Go to last page": "跳转到最后一页",
  "Go to previous page": "跳转到上一页",
  "Go to next page": "跳转到下一页",
  "All": "全部",
  "Downloading": "下载中",
  "Seeding": "做种中",
  "Stopped": "已停止",
  "Error": "错误",
  "Save Path": "保存路径",
  "Hash": "哈希值",
  "Creator": "创建者",
  "Comment": "备注",
  "Size": "文件大小",
  "Added At": "添加时间",
  "Created At": "创建时间",
  "Total Pieces": "分片数",
  "Displayed Blocks": "展示块数量",
  "Info": "基本信息",
  "Peers": "节点",
  "Trackers": "Tracker",
  "Files": "文件",
  "Close": "关闭",
  "Customize Columns": "自定义列",
  "Columns": "列",
  "Add Torrent": "添加种子",
  "Save Directory": "保存目录",
  "Enter or select a directory": "输入或选择保存目录",
  "Paste magnet link or URL": "粘贴磁力链接或 URL",
  "Paste from clipboard": "从剪贴板粘贴",
  "Submit": "提交",
  "Please select only one file or magnet link.": "只能选择一个文件或磁力链接",
  "Please select a file or magnet link.": "请选择一个文件或磁力链接",
  "row(s) selected.": "项已选中",
  "Dashboard": "面板 ",
  "Settings": "设置",
  "About": "关于",
  "Bandwidth": "带宽",
  "Network": "网络",
  "Storage": "存储",
  "Bandwidth Limits": "带宽限制",
  "Upload limit": "上传限速",
  "Download limit": "下载限速",
  "Save changes": "保存更改",
  "Directory Settings": "目录设置",
  "Download Directory": "下载目录",
  "Use incomplete directory": "使用临时目录",
  "Rename partial files with .part": "在未完成的文件上添加 .part 后缀",
  "Peer Setting": "节点连接设置",
  "Peer Port": "连接端口",
  "Random": "随机端口",
  "uTP": "uTP",
  "Drag and drop a file here, or click to select one": "拖放文件到该区域或点击选择文件",
  "Port forwarding": "端口映射",
  "Test port": "端口测试",
  "Port test successfully.": "端口测试成功",
  "Port": "端口",
  "Client": "客户端",
  "Flags": "标志",
  "Progress": "进度",
  "Download": "下载速度",
  "Upload": "上传速度",
  "Enable Local Peer Discovery": "启用本地节点发现",
  "Enable DHT": "启用 DHT",
  "Enable Peer Exchange": "启用节点交换",
  "Enable uTP": "启用 uTP",
  "Disk Settings": "磁盘设置",
  "Disk Cache Size": "磁盘缓存大小",
  "Protocol Settings": "协议设置",
  "Encryption Settings": "加密设置",
  "Encryption Options": "加密选项",
  "Preferred Encryption": "优先加密",
  "Required Encryption": "强制加密",
  "Tolerated Encryption": "允许加密",
  "Queue": "队列",
  "Queue Settings": "队列设置",
  "Consider idle torrents as stalled after": "种子卡住多久后判断为无响应",
  "minutes": "分钟",
  "Download Queue": "下载队列大小",
  "Upload Queue": "上传队列大小",
  "Seeding Limits": "做种限制",
  "Seed ratio limit": "分享率限制",
  "Idle seeding limit": "多久无活动后停止做种",
  "Transmission Version": "Transmission 版本",
  "UI Version": "UI 版本",
  "RPC Version": "RPC 版本",
  "Torrent added successfully": "种子添加成功",
  "Torrent deleted successfully": "种子删除成功",
  "Torrent started successfully": "种子开始成功",
  "Torrent stopped successfully": "种子停止成功",
  "Torrent path renamed successfully": "种子路径重命名成功",
  "Torrent location set successfully": "种子数据保存路径设置成功",
  "Port test successfully": "端口测试成功",
  "Failed to test port": "端口测试失败",
  "Failed to add torrent": "添加种子失败",
  "Failed to delete torrent": "删除种子失败",
  "Failed to start torrent": "启动种子失败",
  "Failed to stop torrent": "停止种子失败",
  "Failed to rename torrent path": "重命名种子路径失败",
  "Failed to set torrent location": "设置种子位置失败",
  "Session setting saved successfully": "会话设置成功保存",
  "Failed to save session setting": "保存会话设置失败",
  "Are you sure you want to do this?": "你确定要执行此操作吗？",
  "The following torrents will be deleted": "以下种子将被删除",
  "Delete data": "同时删除数据",
  "Move data": "同时移动数据",
  "Last Announce": "最后更新状态",
  "Announce Time": "最后更新时间",
  "Seeders": "做种数",
  "Leechers": "下载数",
  "Success": "成功",
  "Active": "活跃中",
  "h": "小时",
  "m": "分钟",
  "s": "秒",
  "eta": "剩余时间",
  "Search ...": "搜索 ...",
  "EditingFollowingTorrent": "正在编辑该种子",
  "UI Settings": "UI 设置",
  "Client Network Speed Summary": "本地网速聚合展示",
  "UI Settings updated": "UI 设置已更新",
  "Clear filters": "清除筛选",
  "Labels": "标签",
  "Current": "当前",
  "Session": "会话",
  "Total": "总计",
  "Current Upload Speed": "当前上传速度",
  "Session Upload": "会话总上传",
  "Total Upload": "历史总上传",
  "Real-time upload speed": "实时上传速度",
  "Data uploaded this session": "本次会话已上传数据",
  "Total data uploaded ever": "历史总上传数据",
  "Paused": "暂停",
  "Free": "剩余",
  "Used": "已用",
  "Used Space": "已用空间",
  "ActiveTorrents": "活跃",
  "Expand All": "展开所有",
  "Collapse All": "折叠所有",
  "Replace Tracker": "批量替换 Tracker",
  "Search Tracker": "搜索 Tracker",
  "Enter tracker URL to search": "输入要搜索的 Tracker 地址",
  "Matched Torrents": "匹配的种子",
  "No torrents found with this tracker": "未找到包含此 Tracker 的种子",
  "New Tracker": "新 Tracker",
  "Enter the new tracker URL": "输入新的 Tracker 地址",
  "Replace {{count}} Torrents": "替换 {{count}} 个种子",
  "Enter the tracker URL to search and replace across torrents": "输入要搜索和替换的 Tracker 地址",
  "Common Tools": "常用工具",
  "Torrent set successfully": "种子数据更新成功",
  "Copy": "复制",
  "Copied": "已复制",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Failed to copy": "复制失败",
  "Warning": "警告",
  "Queued": "队列中",
  "Verifying": "校验中",
  "Verify Torrents": "校验选中的种子",
  "Torrent start verifying": "种子开始校验",
  "Failed to verify torrent": "校验种子失败",
  "Verify": "校验",
  "Reannounce": "请求更多节点",
  "Reannounce Torrents": "选中的种子请求更多节点",
  "Torrent start reannouncing": "种子开始请求更多节点",
  "Failed to reannounce torrent": "请求更多节点失败",
  "Alternative Bandwidth Limits": "备用带宽限制",
  "Alternative upload limit": "备用上传限速",
  "Alternative download limit": "备用下载限速",
  "Enable alternative speed": "启用备用速度",
  "Scheduled times": "计划时间",
  "Enable scheduled times": "启用计划时间",
  "Start time": "开始时间",
  "End time": "结束时间",
  "Days": "日期",
  "Sunday": "星期日",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "星期六"
}
